[口不對心]唔割就真係唔割 講完唔割轉個頭同人割嘅唔係唔割

如題。

香港人, 團結
香港人, 團結
香港人, 團結

推

香港人, 團結

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

割咗又點?大家都係行同一條路 後果好壞一齊食哂